黑警做到咁撚肉酸 今日唔爭在做埋呢樣野

今日總動員黑警註守各大報攤商 睇下邊個買蘋果日報嘅就搜佢身check身份證 夠薑就拉人告埋買蘋果日報違反国安法

拉鳩我lo屌你老母
黑警死全家

樓主，幾多歲？

你想講咩咪直接講lo

出名5毛 唔洗介意條友

夠串我鍾意

出名屌你老母啊！廢閪